\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

% Überschrift Ebene 1  
\section{Erste Ebene}

% Überschrift Ebene 2 
\subsection{Zweite Ebene}

% Überschrift Ebene 3 
\subsubsection{Dritte Ebene}

% Im Abschlussbericht haben wir auch eine vierte Ebene "subsubsubsection" 
% Beispiel: \subsubsubsection{Vierte Ebene}
% Hier funktioniert dieser Befehl nicht, weil LaTeX standardmäßg nur drei Ebenen bietet. Weitere Ebenen kann man aber manuell definieren.



% Andere Möglichkeiten eine "Überschrift" darzustellen:

% ### Formatierter Text ### 

% Fett 
\textbf{1.1.1.1 Überschrift mit manueller Nummerierung} \\
\\
% Kursiv 
\emph{Das ist Schräg} \\
\textit{Das hier auch} \\
\\
% Unterstrichen 
\underline{Unterstrichen}

% ### Paragraph ###
\paragraph{Andere Überschrift}
Aber hier geht der Text direkt daneben weiter. Man kann davor auch keinen Zeilenumbruch einfügen, das sorgt für einen Fehler.


\end{document}